［有圖］到底賣二手泳褲係咩玩法？

咩真係有人會買嚟著？
定係賣比毒撚打丁？
我分唔清

算平啦細路

好明顯係比人打J啦，約面交

痴撚線

佢話95%新...
姐係有5%尿漬....？

師兄你去問下價ok?

好出奇呀

佢本身賣啲野幾正常
係唔知點解會冇啦啦賣底底

如果佢標明無洗、有味...應該可以賣貴十倍

似老肥閪

一陣出黎面交係暗瘡肥婆...
仲要唔要好

點知係個男人嚟
仲驚嚇

係咪名牌先